[爭60000簽] 連登仔最想發生既支爆爭六萬簽名乍！

中共還錢 天經地義 無錢還港 皆大歡喜

記得check email 再click verify link 先計一簽

任何國際之間既債務都有繼承義務
慈禧簽果條辛丑條約 一戰果時民國繼續還
仲要還到1938年因爲打二戰窮到pk
去求條約國唔追辛丑賠款先可以停
既然中共自稱滿清正統承繼人
呢張債券自然本利點都要還
唔還既佢講乜差野要用南京條約去收番香港
而且美國政府係未同中共追還錢

借錢緊要還 咪比錢中共

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

Tui

831 831 831

推

一日一萬簽 支爆十日到

忠告： Ebay 有湖廣債 手持債券好過午餐肉

你啊爺個啊爺都無你手持湖廣債咁威威呀

任何國際之間既債務都有繼承義務
慈禧簽果條辛丑條約 一戰果時民國繼續還
仲要還到1938年因爲打二戰窮到pk
去求條約國唔追辛丑賠款先可以停
既然中共自稱滿清正統承繼人
呢張債券自然本利點都要還
唔還既佢講乜差野要用南京條約去收番香港
而且美國政府係未同中共追還錢

推啊

快簽